以後做愛都唔敢再大大力…哩幾日屙屎都痛…

This

飛機

屙屎
巴打你

Is

我射精嗰吓噴曬啲屎出嚟